香港最大黑社會——香港警賊

發夢睇住班賊亂狗咁嚟，記者議員女人乜撚都打。

又見到佢地好撚得戚嘅咀臉，又睇住自己交嘅稅款係養緊呢班廢物嘅時候。個心真係好酸，覺得真好唔抵。

你老母啲黑社會仲好撚過佢地

交保護費嚟比你地買裝備砌鳩自己？

本身覺得位置唔同佢地無偈，但琴晚夢到嘅係佢地好撚想啲人死。

知法犯法, 包庇罪犯, 煽動犯法